今日有份rip Ellen 果班偽人, 有幾多個最近3個月內有搵過佢傾計?

屌你老尾得罪講句, 10個有9個都係跟風post 出黎R like

同意，太多人消費死者，熟既又有幾多個

熟先可以rip?

連登標準應該熟都唔得

我覺得真正熟個啲唔會係social media開呢啲post

二汶無出聲又話有可疑， 其他人RIP又話消費死者

做藝人真難

唔係唔可以
但一堆懶感性ig 長文乜乜乜咁
好撚做作囉

真係熟果班其實先唔會出聲
傷心到仆街, 邊有心情仲打千字文上ig R like 之後去食飯行街

連登仔標準冇幫手搞身後事既都唔可以講rip

放心，出殯果時大把兒登仔出post屌班偽人搏見報，第一個會比人公審應該會係何韻詩、黃耀明

其實人大左，莫講話3個月，有d老死真係半年都無聯絡，小朋友唔明㗎啦

班撚樣毛都唔知有未識條春咩

有啲擺明唔熟，真係好似趁熱鬧r訪問咁，係幾令人反感 ，下面呢個就係：

林奕匡（Phil）和盧凱彤（Ellen）相識三年，對於好友墮樓身亡，Phil接受電話訪問時：「尋晚我同佢一齊喺邵氏錄影《全民造星》，佢係評判，我做表演嘉賓，因為佢一早坐喺評判席，而我就要由後台出嚟唱歌，之後返後台，大家只互相say hi冇機會講嘢。」

說到此事，Phil情緒激動，哽咽說：「我都怪我自己……會唔會，如果我尋晚有同佢講嘢……唉……。（有冇覺得Ellen有異樣？）又唔覺得，佢都有同其他人傾嘢，但人係瘦咗。」

問到他如何跟Ellen認識？他說：「喺2015年，我哋有個騷，大家互唱對方嘅歌，多咗認識。」他話認識中的Ellen很有音樂才華，是個作風大膽的歌手：「佢試過喺個騷度剃光頭髮。」問可有致電Ellen的好友林二汶？他說：「二汶喺同我同一間公司，但呢個時候唔方便搵二汶。」又指不認識Ellen的的太太。

係真

有咩問題？

呢個真係好反感 越來越唔鐘意phil

你覺得冇咪冇，我就覺得好撚假

講句嘢又話消費，唔講又話冷血，連死咗個好人都急住玩批鬥，香港就係啲咁嘅環境，Ellen 咁樣離開可能對佢係一種最好嘅解脫

真係熟個啲好似二汶、明哥、hocc、eason、joey全部都冇出聲

咁唔係太熟但又好尊敬佢就唔可以出千字文？

其實你要入咩位都入到佢地架啦

你講我呀

尋晚我同佢一齊喺邵氏錄影

咁岩一齊錄影 記者咪打去問下囉 咁都好假

so9sad

Joey有，快d開post屌柒佢啦！

重有，hocc今日重特登去現場，比佢成功上報，抵屌啦！

邊撚度假

連登仔再立例 三個月內有接觸先可以有權以任何形式哀悼 違者網上公審
勁撚過立法會 又客觀 又公道

樓主呢d典型連登怨毒撚真係心胸狹窄

黃子華講得啱 宜家做個藝人好難 唔出聲又話冷血 出聲又話消費邊個邊個虛偽

痴撚線. 最後接觸過嘅人都唔可以講兩句唔可以自責

仲要係自己私人fb post 添
樓主份人咁直率冇理由唔公開屌咁撚虛偽架嘛

睇返佢ig，一早出左個post，如果唔係記者都唔會揀佢黎問

無意針對佢，只係見樓主咁講舉個例，因為一睇到段新聞就覺得條友好假，特別係第二段

劉浩龍今日都有話擒日同佢一齊係viutv做評判，又係話好shock好sad，咁撚無恥都有既！

屌
而加記者主動打去問呀
唔通話「冇呀我冇嘢想講呀」咩
到時咪又係大做文章

同埋唔熟都好
有人過身覺得唔開心
都係人之常情

曾幾何時都覺得呢啲人好撚假
但依家諗返轉頭

呢班KOL至少可以係消費死人既同時
俾其他從來無接觸過佢地既作品既人去嘗試踏出一步去欣賞人地生前既努力，正如你唔會屌鳩以前啲人消費梵高莫奈，因為如果佢係值得被紀念、成就值得被肯定既話，往後既日子依然會被討論被吹奏，對於一個唱作人黎講，最大心願莫過於此

況且與其花時間心機去證實人地係咪真係同死者frd，倒不如assume大家真係為佢感到婉惜，多過係度計較友情、係咪真fans，因為講句rest in piece從來唔需要資格。

除非佢嘅死同呢班人有關
否則我睇唔到有必要質疑呢班人嘅rip係真情定假意嘅理由

以你智慧應該答：同佢唔係好熟 無咩感覺

原來咁多連登仔心地咁好咁純品
覺得世界上只有好人同真心
好事黎嘅

可能人人唔同啦，如果係我
真係傷心嘅話我係唔會有心情第一時間出post

大家出黎娛樂圈行，人幾好都唔及紅1日好。
唔r等幾時？ 仲要妳死左，佢鳩吹咩都得。

老實講，完全唔記得佢既存在，佢partner都算有暴光率，佢就真係唔記得

我就係想話比班傻鳩知快d去屌柒條劉龍，一齊做個節目咋嘛sad乜春先得架好熟呀！

而家連出 rip 都要經 child登garten 淫審處包膠先 po 得。

原來咁多連登仔心水咁清咁清醒
識得分邊啲真情同假意
好事嚟嘅

可能人人唔同啦，如果係我
真係傷心嘅話我無大量證據證明我真心我係唔會講

權威 一眼睇得出係人係鬼 思琪姐都要學嘢

講句rip 都要比人屌
樓主尊重下死者得唔得？

死者已逝 外人又何必再做判官

你又做乜消費人？

我讚緊連登多君子啫，唔使咁大反應喎

其實真情定假意，只有當事人知
大家都係純粹分享下個人感受
你可以覺得真，我亦可以覺得假
毋須challenge對方諗法

樓豬都消費緊人

係兒登世界價值觀係咁

朋友相識一場
表示心意又好 講句RIP都要問過兒登仔先

打句rip有咩問題
你最撚清高啦屌

終於搵到個人講到啲有質素嘅說話...

香港娛樂圈咁假，大家都驚比人出賣，關係利益網又複雜，
當你做得明星，無撚端端有人熱心同你傾，你又唔知佢係咪會爆你私人野比報紙，唔出聲好過啦，如果真係有心，成個娛樂圈攪個聯盟要攪都冇人攪，第一公司同公司之間問題，人同人問題。。。

樓主開post又算唔算消費？

睇tvb就知啦，幾多歌手近期都冇去電視，咪公司同公司又唔岩，唔係知山頭連歌都冇。。。
香港樂壇，每次出事都係講一排，當年張國榮，已經話大家要關注明星情緒病，到今日咪又係一樣

樓主扮睇唔到，好撚假，好虛偽，好嘔心

ig 勁多唔係fans或冇追開佢地既人又講rip 既人最嘔心
反而偽人如果識死者既都冇咩野

屌你老母你地咪又係熱門十幾個post消費死者
你話佢fans 日日聽 邊個知呀？

係咪on9 熟唔熟真係有關係？
就算係關係一般既同事 前一日仲好地地傾計 第二朝就跳樓死咗 點都會shocking掛？
淨係企喺道德高地屌人 他朝你地老母過身有啲幾十年無見既朋友為佢而喊 叫佢安息 你地係咪走去屌人虛偽？

有陣真係怪難香港咁多人跳樓
連對過咗身嘅朋友講聲rip
表達對佢離開嘅惋惜都要畀人諗到係攞著數
少少事就要批鬥 做人真係好大壓力

覺得可惜又係同行講聲rip都唔得 香港人真係好撚柒閪煩 成日將高既標準放落人地到 做咩都錯 痴撚線

樓主呢啲就真係扮撚晒嘢喇

以後做乜野都要先問過連登仔先

人地出殯要唔要搵你老母做顧問

樓主係咪傻架？
人地鐘意post乜咪post乜，硬係要覺得人地係上位
係度消費死者
如果你有日死老豆，你咪係靈堂趕走d半年無見過嗰d親戚

樓主個腦係咪生喺屎忽度?

你話人假個時就係威係勢
宜家無人撐啦 柒左啦 就"純粹分享下個人感受 毋須challenge 對方諗法"呀？

典型屌鳩完人就加句「不喜勿插」 立於不敗之地

知道有人死咗 覺得好可惜又咩都做唔到
咪係ig fb講句Rip悼念吓囉

人有惻隱之心 當發生咗啲不幸嘅事 就算唔識當時人都會覺得唔開心 係人之常情

好似上次迷你倉大火 同埋近幾年好多學生跳樓嘅新聞 全港有幾多人真係識喺嗰次大火中犧牲嘅消防員 、學生? 但唔識佢吔嘅 聽到件事都覺得好心痛 但可以做得啲咩?

有人選擇公開喺ig fb悼念 可能係因為佢哋噉樣喺為死者留低一份尊重 希望佢哋得到安息

有人選擇收埋自己內心感受 唔代表佢哋唔再意件事 人人都有自己悼念嘅方式

以樓主同認同樓主嘅標準 佢哋聽到啲不幸嘅新聞會即刻skip 或者睇完之後只會覺得:哦。
然後就繼續食玩訓 一啲hard feeling都無 彷彿件事從來都無發生過

死後幾耐係第一時間？

幾耐係第二時間？

不如立法規管？

連登標準講句RIP 都要咁高

駛唔駛入紙審查左批核先可以RIP ?

樓主標準係笑鳩你地理偽善者

然後覺得自己高人一等呀

其實連登仔都幾勁，連啲藝人熟唔熟你都知。返過工都知人事有幾複雜。

連圈內人都未必清楚，你地睇下報紙雜誌報導下就可以咁清楚啲關係

好野好野 連登仔係得既

惻隱之心

呢4個字係咪好多人都唔識? 你facebook 見到有人虐兒,你唔識既, 屌兩句係咪都係消費人地?

你10年都唔見一次既親戚死左, 照咁既道理應該唔洗去鞠躬.

人地做乜關你撚事

香港人真係好鐘意批鬥，講句rip咁簡既野都要屌人係咪真熟，係忽然歌迷，睇場世界盃就屌人忽然球迷，其實你班人煩唔煩

班友細個冇人教
中學教論四端又唔聽書

慢慢變成不仁不義既廢物，同支国人冇分別

係呢度好多反社會人格既小朋友. 係病黎架囉.

咁你又出嚟R like？

連登個個小朋友讀緊書番學日日見 點會知

人地向圈中好友RIP都要問過你地先
樓主現實係咪無朋友?死左都唔會有人知果堆黎?

連登真係愈黎愈痴線，相識一場，講句Rip都要比你屌，大家悼念方式唔同啫，真係想知呢班會員係現實世界係咩野人黎

得啦 你最撚正義啦
新聞都唔撚應該報
所有野都應該閂埋門，
剩係親朋戚友知得啦

連燈標準係無份死唔可以出聲

唔係話幫班偽人
不過如果你無rip到 咪又係會俾人話你冷血

我係佢唔會有心情出聲

人地同行唔係朋友多多少少都有接觸啦,講句rip又唔得,好啦,而家連登仔係forum講rip又唔得,又話忽然fans又話冇人識點點點,同埋見到呢到好多人仲要冷血到係到攞死人黎冷嘲熱諷,到底人性係咩？我而家真係好懷疑,講真,無論班藝人係真心又好假意又好,都好過係到睇果d泯滅人性既留言,起碼個心舒服d

同意
班垃圾平時又唔提人
死左就呀支呀左
好撚嘔心

正解
Social media係度大羅大鼓同全世界講果d都係on9

打長文班人平時有無提過人或者有無share過佢地d歌呀
答我呀你班on9

到個個藝人都聽連登仔話，唔要係社交平台發文悼念，又會有人話點解死左個知名藝人都無人出聲

你覺得你覺得
就嚟以為你就係全世界

每個人表達唔開心表達悼念嘅方法都唔同
憑咩用一句你覺得去否定哂同你唔同嘅人?

正如有人失戀鍾意ig公告天下
有人鍾意喱埋喺屋企電話都唔聽
表達方法唔同有咩好批鬥?
本來social media就係一個可以比你講個人感受嘅地方

撳樓主起底
又真係唔難明咁嘅社會垃圾點解咁憤世嘅

講到佢地係基層咁

上面唔係有班撚樣話熟嘅點會有心情出Post
杜汶澤同林一峰都出咗喎
仲唔諗下點搬龍門

連登狗邏輯 扶靈果8個都係搏上位

呢d先係fd

有錢人基層心理一樣大壓力

假到仆街
假as in 得登講d 雞毛蒜皮嘅野黎"R 關係"
唔係指老作故仔果隻假

唔熟咪唔熟, 講咁撚多做乜鳩
同數據西結婚之後成日人都戇鳩左

我其實都唔知佢兩個熟唔熟,樓主要衝出黎柒呢就做多少少資料先啦,人地起碼一齊做過音樂會一齊合唱過,講句rip都冇資料唔撚通樓主你就有資格屌尻人咩,r關係woo,人地點都有關係過你條柒頭先啦,佢如果冇資格講兩句,你都咪撚出聲啦,你連人都唔識歌又冇聽,更加關你撚事咩,正傻尻

有撚講錯?

自己ig fb 千字文rip
比邊個睇先?

不言而喻啦

班child 登仔唔明架啦
成班都弱撚智

social media 本來係一個比你講個人感受地方

而家仲係咩?

咪撚戇鳩啦ching

我之前幾撚時有係威係勢？我真心覺得部分偽人好撚假，咁都唔可以講出黎？係咪要同班友一樣咁虛偽先可以喺度發言？連登就係咁痴撚線，最叻企喺道德高地、跟風向跟大隊去屌鳩同你地唔同意見嘅人，冇獨立思想，有都唔敢講因為驚比人屌。定係呢度大部分係未踏足社會嘅00後溫定小花小草，接受唔到有虛情假意呢樣嘢？

其實講句rip同表達下傷感我覺得完全冇問題，令我覺得假嘅係某啲post或訪問嘅內容，每人接收嘅嘢唔同，亦有唔同判斷，喺叫人尊重班偽人前，唔該首先學下尊重同你地唔同意見嘅普通人

我都係發表下意見姐 你都毋須challenge我既諗法丫

而家就係叫你學下尊重唔同意見嘅人，唔係下下識得人身攻擊就叫叻叫威

連登唔比講出面一樣有人講，蘋果日報fb都有類似留言，仲大把人like，仲唔快啲去屌鳩佢？

「林二汶呢D先係真心友
如果有試過好朋友離開
心情咁低落仲邊有心機係社交平台留言？
果D急不及待係FB留言爭光環嘅so call 朋友
唔該檢討下啦」

其實你開呢個post都係消費緊死人拎優越感

講得因為佢地唔搵佢逼到佢自殺咁

自殺 真係自己的事, 逃避現實 同過往的種種經歷堆到自己精神頂唔順

( 有抑鬱病超過十年)

許牙醫係ig拉關係 假到

係喎，請問點拉關係法呢？你又知人地兩個唔熟既？

好心你咁撚得閒就做下其他野啦

其實樓主係唔係憤世到咁

其實關連登仔鳩事
以為自己邊撚個

唉屌你唔好咁煩啦 人地rip咪rip 你又知人地係真係唔熟？自己係度估估下on99咁 屌

樓豬出Post咪又係消費死者
懶有偉論咁

知啦知啦

我開post 又關你撚事?

又唔係咁講嘅
淨係香港損失左個結他好手已經好可惜啦

根本就唔係講有無資格
而係講緊平時"半年都無聯絡", 突然又出黎乜乜柒柒果d, 假撚到

你班child 登仔唔撚明架啦